文書laptop 筆直$3000

最主要用黎打word整ppt
好間中先睇youtube睇戲
唔使打機

本身有部陳年thinkpad T400
行緊vista
開機都慢到死
keyboard有幾粒制都係壞

筆直三千幾
請問巴打有咩好推介

vista
聽到都驚啊

ChromeBook

我另外仲有部laptop
部T400好少用
但想換一部文書機打文件

考慮過
但想搵部機行windows
始終各資源都方便啲

$3000好難會行得順
試下black Friday 買 可能得

3000-4000都得嘅
真係用黎打文件only

ipad+藍牙keyboard

Ipad

IdeaPad S145

如果轉pad
我諗我會直上surface pro

邊部先

7
但都想搵部平文書機先

整文件大伏

3000蚊買二手啦
加少少inspiron 14 5493 i3啦

之前問過dell sales
ins5493-d1300 3699
ins5493-d1300h 3999
我個人prefer d1300h

呢部 amd 平靚正，仲要 free shipping

香港有實物睇?